油麻地實彈? 求FC

屌你老母嗰啲係閃光彈定係實彈黎

fake 震撼彈

有光嘅係閃光彈
其他唔知

有分別咩 都係想打死我地

咪一樣咁仆街
有咩國家會用真槍同震撼彈對付市民？

烏克蘭

震撼彈黎

from tg:

油麻地疑似實彈開槍事件
現時所知資訊整合

1. 本台記者目睹有速龍手持AR-15 衝出，其後有8至9下連續巨響

2. 寶寶Channel片段顯示油麻地傳出9下有規律的閃光及槍聲巨響

3. 本台記者可見一名市民倒地後完全失去知覺

4. 有線電視直播片段顯示該市民倒地後警察立刻圍上該市民

5. 有救護員向義務急救員表示救護車突然轉向為優先治療該名沒有知覺的市民

#資訊整合 #一手資訊 #自行判斷